有冇人可以將搶包山條片倒轉play?

點解要咁做

睇下有咩效果啫

黃曉盈好撚正

咪又係由低去高再爬低
啲包裝返上去

等睇上下倒轉